721八個月元朗站如常運作 你以為咁簡單？

喂大佬呀

1）721事件之後，黨鐵個個月21號都提早封站 ，唯獨今日唔封，用下個腦都知唔對路啦。

2）鄉黑們都已經開左行動post，相信警曱都同佢地傾掂數，手足仲去送頭？

3)黨鐵站內大量所謂保安，似警曱多過保安。難保又會混入一啲藍絲鄉黑。佢哋琴日已經吹晒雞會自備藤條木棍打黃絲。

如果手足真係要去，記住記住記住有咩事都唔好跑翻入站入面！黨鐵在內道消息話有機會只會開放E,F,G岀口。記住有咩事都唔好跑入站，如果唔係只會困獸鬥，721事件重演。

其次，去既手足 記住 記住 記住 盡量唔好拎背囊，唔好帶野。因為如果真係唔好彩比警曱周到，你難保佢會唔會塞啲野入你個袋。

最後，手足最緊要人冇事，有咩事即走。Be water。唔好戀戰。

求下大家真係要小心

應承我 10點好回家, 唔好磨爛蓆, 次次都10點后開始做野

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****